國安立法in progress, I heard you say

And so Carrie can't wait
she knows it's so great
as we're gonna 吔皇家飯

Her soul slides away,
國安立法in progress
I heard you say

邊間教會

啱晒音

跟住唱左